唔明點解你地成日話警察呃ot

明明係濫暴，打市民，嚴重咁多
點解話佢地係呃ot?
根本就有部署，次次打都拉到手足
唔好再話咩呃ot好唔好
就算明知唔係，自己人聽到，都會覺得好煩
甚至輕視左出去抗爭既危險性
要知道唔係個個手足既危機意識都咁好